
                      Woody Allen sigue demostrándonos que a la hora de manejar un humor irónico y sutil es el número uno. Kate tampoco de queda atrás, se a quitado las orejas de elfo y nos enseña como ser una histérica con cache, cosa que no siempre es fácil.
        
            